今個九月有冇可能再打風？

山竹散曬後中南海再組織一個新颱風係咪唔會咁快？

上年十月都仲有風打

今年九月有冇可能再有風？